一個女仔去旅行應該點樣保護自己？

你個樣可以保護自己

去邊個國家？

著到成個乞丐咁就好安全

除此之外呢？

去乜鬼呀咁危險，留返係屋企上網就算啦，又可以慳返啲錢

係機場旅遊

腳毛絲襪

點解要自己一個，冇男朋友都搵多個女仔fd去嘛

OK 喎

請保鏢

帶住畀人輪姦後燒屍嘅心理準備去就唔會有人傷害到你

保護？你毫無價值，保護嚟做咩

連登大把巴打可以做保鏢

其實危險係美國讀緊書 學校個頭好安全 但係都唔敢夜晚一條友出街
平時就一定要揸車
買左個阻門器訓覺嗰陣頂住個門

有啲人狼起上嚟阿婆都唔放過架喎

仲正

你驚閪咩

就算係一張厠紙一條底褲都有佢嘅用處

咁冇乜所謂 我香港飛美國都係一條友
出街就唔好一個人

所以女仔獨遊印度真係玩命

請個保鏢

我收好平 tg:hugo1991

我絲

絲

我試過！
妝唔化頭唔梳帶住副勁nerdy嘅眼睛
倫敦4日平安度過

一條友盡量唔好去中東

著核突啲
污污wear wear 咁

最憎啲influencer去完自己無事就話係香港人racist
咩其實印度人好nice唔會強姦
等啲天真妹豬又過去試運氣
事實上佢強姦案就係多到嚇死人 仲要全部唔係輪姦就係姦殺 再唔係就輪姦後姦殺然後再姦屍
係就係有改變 不過慢到痴線
如果無呢啲危險 其實我都好想去印度睇吓

鐵皮褲

自己一個去過既地方都係安全
日、韓、台、荷
如果治安差少少要提高警覺啲
我最怕係搭長途車唔敢訓（驚miss左落車）

試下講普通話 十個見到你九個都掉頭走

問定朋友咩街區危險
行多人嘅路
去美國就down定noonlight safety app

男人都唔敢單拖去

用腦同common sense

貞操帶

講普通話咪搞到啲人以為自己係大陸人
咁好多大陸人都有錢
即係以為你係有錢人，咪更加危險

唔會

you 竟然是個 boy

帶ky jelly

係咁咳&化病妝

著頹啲 最好袋都唔拎 貴重野放外套暗格

真，每次自己去旅行都係有咁低調得咁低調

利申：一塊毒西獨遊過London, paris, Bucharest, Vienna, Hallstatt, brasov
毒門秘技：個樣夠防狼

首先你自己要大膽 唔好怕事
俾人見到你’’絲絲宿宿’’其實仲危險
如果你act like a local反而人地唔會埋手

睇緊錢財貴重嘢就唔洗講
常識嚟 香港都需要

Agger，低調得嚟唔好閃閃縮縮
我試過係Vienna 3日，最後一日俾其他遊客當local咁問我路

上年係英國exchange
自己一個人去巴塞，重有英國london, Scotland 幾個城市，重有north England幾個地方

去exchange 之前自己無試過自己搭飛機
無試過自己旅行（旅行都少）

巴塞成日聽人講，十個有七八都有被人偷野
去個時真係勁淆 不過最後安全返黎 無穿無爛

我嘅方法係：（個人認為勁保險嘅做法）
1.）著衫底調 唔好帶明顯係名牌嘅野（我果時冬天，我著長褲加風衫，帶一個細斜咩袋仔放電話，風嬲著出面）因為我一個人去旅行經驗唔多，所以我都係著到好薯，好似真係會好d

2.）承上，財不露眼，相機影完收好，手機睇完收好，唔好一邊行一邊督電話。切要時背囊咩前面。去次前朋友同我講，好多賊都係取易不取難，所以佢睇你唔易偷，佢未必target 你。我都認同，我係巴塞見過有可疑嘅人伸手想偷個旅客嘅斜孭袋（佢孭係後面）

3.）早d返hostel 。我唔知啱唔啱，但入夜之後會多左風險，好似會多左醉酒佬之類，我多數天黑前都會返到hostel 。

4.）兩手準備，例如攝錢落鞋底/passport 證件易影印多份，真心，我果係有左右鞋底都攝，好好彩最後無用到。但有事起黎就有用。

我有朋友係美國果時好似買過防狼噴霧，不過都係無用過嘅。

樓主加油

剪光頭

去美國洗咩咁擔心

好詳細，thx

點解唔使擔心，其實美國可以好危險

美國好睇你去邊度同邊區
好似LA, 日本街同露宿街都係隔幾個街口

利申：試過比醉漢跟、地鐵有乞丐無比錢佢就煩我 (阿支阿左，扯頭髮)

旅遊區唔會危險得去邊
eg DTLA嗰啲local都唔會去
同埋美國正常都係揸車出入
真係危險嗰啲地方正常唔會有人行
唔同歐洲

東歐都危險
下午join個d free walking tour
行行下有個高大啊叔團友個袋比人界穿哂

成班fd意大利Backpacking 上車個陣都有人想偷野
即刻搵個backpack得住佢先偷唔到

裝條假鳩？

財不露眼
唔好出夜街 唔好行橫街窄巷
同人講結左婚 減低不必要誤會
唔好亂同陌生人傾計 見你一答話可能會纏住你呃你錢/非禮你

其實冇乜用
都會照摸

意大利果啲地方治安係咪好差

羅馬少少啦 小心小偷就ok
都係嗰句 去邊度都係自己alert啲
我去過五次 無穿無爛

其實巴塞又唔係真係咁危險既，最緊要自己小心姐。

利申: 前年year 3 placement year自己係巴塞成年實習，住係la rambla既1 room apartment，冬天既朝早7點幾行過成條la rambla去返工，天都未光，街上冇咩人，基本上你唔去同陌生人有咩眼神接觸都冇咩野。

係咪布拉格比人劏袋？

任何主動過黎搭訕既人都係不懷好意
唔好理佢地

不要去

好似係

住hostel睇清楚啲comments
近唔近酒吧街紅燈區
揀啲劣評睇 睇吓係咪黑店
啲設備自己接唔接受到(例如浴室 房門無得鎖)
貴重嘢沖涼都要跟身/放返入gip鎖好

整條鳩扮男人

話時話其實酒店安全啲定係hostel安全啲？
通常酒店啲走廊都好暗又少人，好怕自己一個行
有時會諗如果一個人去旅行又冇得住朋友屋企嘅話會唔會住hostel 好啲，但應該都會有意外，但係咪起碼唔會畀人溶咗都冇人知？

我去完覺得係ok，最緊要自己夠醒目
但身邊每一個去嘅都有出事
唔係偷 係三個人夾埋搶相機同電話 聽到都呆左

去過兩日，4個女仔。無俾人偷野，不過係feel到有人係不懷好意，由其係天文鐘同條橋附近.....
我地都係將個袋孭係件外套入面，所以都安全

我自己係英國同去巴塞都係hostel
有識朋友（女）自己係住酒店

我覺得各有各好
Hostel 多人 唔驚係走廊俾人打暈果d
但出入都多唔同人
有分男女房 同淨男淨女房嘅
因為好多唔同人一間房 所以你訓教 一定要將貴重野鎖好，收係枕頭底

但酒店訓教可能無咁辛苦 唔洗收哂電話落枕頭底不過一條友要小心 如果有人敲門要確認清楚咩人先好開

地點好緊要 有d hostel 佢話係city centre 附近
但可能係暗角位 後巷位 有d個位置好難搵
最好揀比較大街大巷嘅

淨係去啲安全啲既國家
最好夜晚唔好周走

倫敦旅遊區安全嘅

咁狼
巴賽？
乜相機、電話？我估係新款 iPhone

應該係因為係新款同貴，
被人偷嘅朋友當時分別係iPhone X同3萬蚊嘅相機

我睇戲得返黎既經驗

機場有男人話同你一齊順風車 記得唔好 如果唔係有人捉你 賣你做雞（除非你老豆好勁，特工level）

咁好去啲郊區小鎮，如果去都好 係油站有老伯警告你 你要信，要返去

唔好去陌生人屋企避雨 因為佢可能係醫生 會將你連埋

唔好扑嘢 唔好露營 唔好同黑人 or 亞洲人咁friend 最好黏返啲pure 既鬼妹

唔好信陌生人坐火車去偏僻小鎮，可能有童黨or 有錢佬虐殺你

外國就咁上下啦

唔化妝

塗黑自己皮膚扮黑人

放條海香咸魚喺褲袋

梅

唔好化妝

唔怪之得要三個人搶

女人點做到
影相打卡唔通唔化妝直出個7樣咩

同最少三名身高190以上大大隻男仔一齊去會好d ，美國唔係講玩

武漢

咪撚戇尻啦

去歐洲我真係唔會點化
日日長時間仲要去兩個禮拜，好攰
日韓就好似唔化好奇怪咁

影相唔介意自己素顏樣？

預咗用埋西埋單先好去

自己去其實好少影自己喎
影風景多
有時去某啲景點我會孭腳架去
咁果啲日子就應該會化妝

不過其實而家都成日素顏唔介意俾人睇

一個人去過意大利同紐約 唔好著得太光鮮 唔好太夜番 其實都冇咩問題

如果搭的士啊嗰啲一定要閂車窗
有人敲都唔好開，佢可以隨時隊把刀入嚟